[高質文宣] 外國嘅西藏人寸鳩支那人

當年西藏人去抵抗支那人，成班支國粉蛆俾人串到無聲出

我地可唔可咁樣做去文宣，英文文宣真係好緊要

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳